幾日夾埋無同人講過十句野，有冇人可以同我吹下水

上星期5拎左假，由星期二連到星期日

但咁多日假期都係屋企9 hea, 睇完witcher又開套韓劇睇

到今朝訓過哂龍，到依刻仲係好唔想返工......

諗諗下過兩日就過一年，生活仲係無咩進展好灰

咁多日夾埋應該都無同人講超過十句野

屌屌屌

今晚扑野夜唔夜

witcher係咪有扑野情節

hello bb

幾日夾埋打左幾多次丁

我同你差唔多
係屋企9hea 完全0社交 唯一慶幸係有屋企人傾
不過都幾灰咁 多年自己都無長進 生活都係咁乏味 完全搵唔到目標
一直係個舒適圈入面 唔敢出黎
如果人生一直都係咁 我都唔知意義何在

有呀，成日扑
自己去睇LA

5次

你同屋企人傾D咩

傾電視劇情
工作
今晚食咩飯
都係一D無聊野

工作都傾@@?
可能我覺得做野唔帶返屋企，而且無咩野好講
都係咁做，又唔會提起E樣
就算問我都求其答：一般，唔太忙

係
諗落我好多野都會拎返屋企講 佢地又好open minded咁聽 雖然有時俾既意見唔岩聽 不過我講完會舒服左

唔攰咩打咁多
利申: 4次

咁都幾好喎
我唔搵屋企人講其中一個原因係試過好多次都幫唔到咩
始終都要自己搞掂，佢地亦無咩意見
抛返個波比我

但呢個情況都係初初返工，後尾穩定左都冇

太無聊
又唔覺攰喎，有時想打多一次

係 佢地真係幫唔到D咩
有時會覺得: 講你又唔明 又幫唔到手
純粹係搵個樹洞呻下
不過巴打冇人傾計, 唔會悶/辛苦咩?

巴打廿頭? 精力旺盛

見人出POST寫2019回顧
同埋2020目標
我都諗左下

2019年都幾唔開心

講黎聽吓

辛苦
放假E幾日起身食完早餐就煲劇，睇youtube，睇新聞直播

到頂唔順果刻就落街跑步
不斷Loop

真係忍無可以先開POST

上半年頂唔順
去左家庭服務中心搵社工傾計
問下佢有冇咩活動介紹俾

中間都keep住有見佢，約下佢講下進度
有入過D小組，去過幾次活動，但感覺唔太享受

巴打本身冇乜朋友?
呢種生活一兩日就ok, 如果一直係咁都幾suffer
會落街跑步 我覺得幾叻 好似我永遠的唔起心肝做運動sosad

我自己就未見過社工
係咩形式? 普通傾閒計? 會唔會令人唔舒服
D小組活動係咪為搞而搞咁所以唔享受

當你無野好做就自己會死落街